<!-- TITLE: Εγγραφή -->
<!-- SUBTITLE: Μια σύντομη περίληψη της διαδικασίας της εγγραφής -->

# Εγγραφή
## Ιστοσελίδα
1. Πατήστε το κουμπί "Είσοδος" που βρίσκεται στην επάνω δεξιά γωνία της ιστοσελίδας
2. Συμπληρώστε το ηλεκτρονικό σας ταχυδρομείο και τον κωδικό πρόσβασής σας στα σωστά πεδία 
3. Πατήστε το κουμπί "Δεν είμαι ρομπότ" και εάν απαιτείται, λύστε το παζλ για να πιστοποιήσετε ότι δεν είστε μηχανή
4. Πατήστε την επιλογή "Εγγραφή"

<img src="/uploads/sign-up-el/sign-in.jpg" alt="Εγγραφή"/>{.align-center}

## Εφαρμογή (iOS ή Android) με ηλεκτρονικό ταχυδρομείο
1. Κατεβάστε την εφαρμογή ΗΑΜ, που είναι διαθέσιμη και για iOS και για android
2. Ανοίξτε την εφαρμογή HAM
3. Πατήστε το κουμπί "Είσοδος"
4. Συμπληρώστε το ηλεκτρονικό σας ταχυδρομείο και τον κωδικό πρόσβασής σας στα αντίστοιχα πεδία 
5. Πατήστε το κουμπί "Δεν είμαι ρομπότ" και εάν απαιτείται, λύστε το παζλ για να πιστοποιήσετε ότι δεν είστε μηχανή
6. Πατήστε την επιλογή "Εγγραφή"